有冇人覺得小木曾好正

啪...啪...啪...啪...半澤！！！！！！

估到

Ok